新手想問下ucc招牌咖啡係用邊隻豆整嘅？

上網睇有人講話佢啲咖啡用虹吸式整嘅
手沖係咪整唔到果隻味？

另外飲開wonda極深煎微糖咖啡
買邊隻豆先岩做到類似效果？

Cold brew 先有機會做到差唔多
手沖唔係飲咁薄身嘅野

手沖係咪即可整expresso？

Expressing手沖好考功夫
注水要慢 水唔可以過濾紙
然後慢慢發酵一陣
要注勁少水仲做到
你都係用家用咖啡機啦